[罷韓二階完成] 罷韓連署今晚破23萬份，已達法定門檻

罷免高雄市長韓國瑜的第二階段連署，今晚（11日）最新統計已達23萬0753份，超過法定門檻約22.8萬份！將繼續朝30萬份邁進。

不懼武漢肺炎攪局，罷韓二階連署從1月29日展開，在高雄市各地反應熱烈，公民團體統計到今天（11日）深夜，僅14天就收到23萬0753份，跨越法定門檻約22.8萬份。

光復高雄
時代力量

其實都幾誇張
高雄200萬人口
14日已經有10分1人出黎聯署要罷免佢
證明條友都幾乞鳩人憎

香城教育電視: 請你哋將一部份口罩經由黃店派出

2019年頭上任做市長 半年都未夠就反口話要參選總統 10月中就正式請假去攪競選 最後仲要輸9埋 露曬底
仲邊有可能會有人信佢有能力辦任何事
當時投佢做市長嗰89萬高雄市選民 真係咩面都俾條友丟盡
高雄市投總統選舉時 已經上演左罷免韓國瑜序幕啦

所以今屆輸突
破埋高雄首個百萬票記錄

話口未完已經突破30萬

邊到睇

如果連夠60萬份係咪唔洗投票直接罷得

We care高雄個page

市長當選時果班發大財之友 而家成日俾人拎番出黎笑
我記得佢當選時仲話唔會選總統

更新時間：19/2, 23:50